英國會議員史密斯：台灣駐倫敦代表與我討論了中國侵犯香港的自由

咁又點 收返香港未?

用台灣個身份出聲

拎份南京保約

台灣真係好撚努力係人權上做亞洲代表
希望英美會肯保佢地

英美認為中國毀左約
南京條約喺台灣故宮
外國承認中華民國
香港歸...

竟然係用中華民國面唔係台灣！